有冇$26買左金C碎既傻鳩係度？

呢隻正
己all in
升到50

25

有冇24買左丘太既傻鳩